Eén lacquey droeg het chocolade-pot in de heilige aanwezigheid; een tweede, geslepen en opgeklopte de chocolade met de kleine instrument hij boring voor die functie; een derde, presenteerde de begunstigde servet; een vierde (hij van de twee gouden horloges), stroomden de chocolade.
